德國會將推支援香港方案

德國會將推支援香港方案

黃台仰與大專學界代表團到訪德國國會。香港監察fb圖片

【本報訊】香港反送中運動持續逾三個月，港人致力尋求國際支持，流亡德國的本土民主前線前召集人黃台仰聯同香港大專學界代表昨與德國國會議員會面，當中談及香港緊急議題，有份參與會面的英國政界關注香港組織「香港監察」（Hong Kong Watch）會後在社交網站專頁透露，德國國會將有支援香港方案，內容稍後公佈。

相關新聞：TVB承辦 沙田 油塘 中秋晚會取消

大專代表與黃台仰晤議員

香港時間昨晚，香港監察在facebook專頁上載目前獲德國政治難民庇護的黃台仰及李東昇兩人跟德國國會議員的合照。據香港監察透露，香港觀察的受託人正陪同香港大專學界的學生領袖到訪柏林，並與黃台仰及李東昇一同參加德國議會聯邦議院的兩天訪問。而昨日的活動之一，是在早上跟德國國會人權和人道主義援助委員會會見，對方出席代表包括委員會主席Gyde Jensen議員、德國聯邦議會議員Kohler Lukas博士和議員Eckhard Gnodtke及其政策顧問，後兩人特別從離柏林四小時車程的呂訥堡專程參與會面。

至於香港的學生代表則來自香港大專學界國際事務代表團（HKIAD），組織在今年反送中運動開始後成立，致力把香港問題推向國際，讓抗爭擴展到國際戰線。香港監察指，昨日雙方會議涵蓋許多香港當前的緊急問題，而他們與德國國會正制訂支援香港的方案，計劃內容將稍後公佈。

■記者陳珏明

上一則
上一則
陳啟宗斥港府政治失誤禍及經濟

下一則
下一則
何超瓊聯國轟示威者 政法委讚好

TVB承辦 沙田 油塘 中秋晚會取消
我們的主題曲
馮煒光擬開拖 遭同行者勸退
管弦樂版一日錄百萬次瀏覽
消防：警兩向救護稱無傷者
6.12金鐘衝突 被捕青年控暴動罪
網傳10人送院紀錄屬初步分流
警員舞伸縮棍 江sir認「唔理想」
爆眼少女阻警用醫療報告
警屢避答調查目標及案件性質
女拔中槍教師提覆核:警6.12違人權法
入稟指四警非法拘捕 方仲賢索償
警稱滲入暴力禁遊行 民陣斥荒謬提上訴
何韻詩抵台 籲929上街撐港
大埔男生報平安：堅持才有希望
民研指青年面對警暴 接受勇武程度增
陳太：人權法逼中共履行兩制
美議員促阻曾偉雄聯合國任職
陳啟宗斥港府政治失誤禍及經濟
何超瓊聯國轟示威者 政法委讚好
警施襲兼誣衊 記協促道歉
3.5公里學生人鏈貫連屯門河
近九成教師感政治壓力 點名斥何君堯
林鄭：我只剩下三萬警察
青年喊口號後遭掟腐液 六人傷
反警暴直幡 現魔鬼山
油尖旺區會促港鐵公開太子CCTV
21歲仔與家人政見不同被趕 「中秋可以點過？」
逾200中大生集會 反「送中」實習
港大學生會長 8.30遇襲後辭職離港
政府傳取消十•一煙花
牽手團圓中秋夜榮光歸香港

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

相關新聞：TVB承辦 沙田 油塘 中秋晚會取消

我睇到既重點係依樣

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

RAY WONG終於做嘢！

中間係咪831比人打個個轉眼去左德國

日耳曼

有冇制裁?

We connect Germany

貿易戰緩和，美帝隨時減少施壓

歐洲戰線必須開

黃台之瓜

中秋自選活動
祝大家平平安安
團團圓圓
►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

淆到

依家咁多人去商場唱歌，仲諗住想喺商場搞活動真係on99

up